一人一個女人嚟m唔會痛既方法

我先：痴膠布

集思廣益，大家一齊幫下啲女人

pish

紅毛泥封西

打麻醉針

食止痛藥？

一個鐘啪一粒止痛藥

幫下女人唔好再俾佢地痛然後發我地脾氣

有用

廿幾歲仲痛係子宮容易生瘤喎

做tb

通常無乜用

子宮切除手術

唔黎咪唔痛

用熱水袋

其實唔痛唔代表唔會發脾氣

喂呀佢地真係好無賴架

鬼知咩 未痛過

搞大佢

唔好害人
必理痛既話，每粒500mg 每日最多八粒，每四個鐘食一次，每次max 2 粒
樓主痛既可以試下食既

戴套中出

女朋友咁啱黎m
慘無人道
得返半條人命

唔嚟你就多條人命
自己揀

身為男人點可以俾自己既女人黎m